［月經］月尾啦，又係時候㩒現金

又係出糧嘅時間，提提大家記得㩒現金

雖然㩒現金唔會見到即時成效，不過呢個係長期抗爭

而且呢樣野同每日10點窗邊大叫口號一樣零成本，點解唔做？呢場運動係要每個人做到咩就做啲咩先叫兄弟爬山各自努力，如果你有你嘅原因冇上到街，即管諗下可以做到啲咩幫手，無論係做啲咩都好，少你一個就真係少一個。

香港人加油
五大訴求，缺一不可

除左㩒錢同10點口號之外，仲有啲咩係低成本？你仲可以⋯

1. Airdrop文宣 keep住remind大眾
2. 罷食藍屍餐廳
3. 捐錢比國難五金/星火/612/其他組織/直接買裝比前線
4. 一齊整連儂牆
5. 白宮petition
6. 將你身邊認識嘅黑警資料公開
7. 每日著黑色衫
8. 玩twitter將香港嘅事推上去國際

仲有好多好多我知道亦都有其他post講，總之我地要將呢啲全部變成習慣，運動就可以有更加多嘅動力。

推唔郁都推下啦

多謝提醒

其實今日咁再加上大家嘅討論重點都應該要係擺喺國殤日
呢個post比較上冇咁重要我都唔想推得太郁
但求啲人碌過見到個標題會醒起去做就ok了